[千古謎題]忍者亂太郎入面, 食剩靚姑既飯餸會有咩後果?

絕對唔可以食剩任何飯餸

兒時回憶

要同靚姑做愛

d飯餸要塞曬落靚姑下體
之後連埋靚姑d鮑魚汁一齊食番曬

一定要多飯啦咁

轟呀

姑體盛

成日都係亂太郎佢地食飽先有好嘢食

會娶豆皮婆